覺唔覺飲茶茶錢應該逐次加茶葉計錢

人頭計根本厄錢
多人飲但唔加茶葉既話最多咪飲多你少少水

不如計呼吸次數

調轉講
依家你可以瘋狂加茶葉

咁樓主叫雞咪好著數
逐秒計既話我玩一次用既錢
你可以玩四五十次.

飲左咁多年茶都未試過加茶葉 要坐幾耐先淡到要加

好似樓主咁早洩，到底邊個著數？
隻雞又可以做下一單生意

邊間酒樓會俾你瘋狂加
最多咪加一次

而家啲人叫雞仲要咁大聲
得閒多啲body check小心身體呀巴打

飲左咁多年茶未試過加茶葉

可以加架

你條撚樣都就快報到啦